男朋友入左咸濕tg group

啱先幫男朋友手機差電
見到佢有個咸濕Tg group notice
即刻上google睇下個group入面有咩啦
然後入面全部都係啲咩XX流出 裸照 J圖
仲見到入面有SP配對promotion
雖然我知佢都係睇下姐
不過冇諗過佢會入呢啲group
雖然之前見到ig recommendation page到好多大波妹都估到佢成日睇架啦⋯
宜家好想聽朝即刻報gym同一腳踢佢落床

因為你除左每日屙屎之外仲好撚臭

你share左d tg group link比我地
等我地入去幫手report先

屙舊屎落佢個頭度

祝你每日冇屎屙

link?

link or mom

屌又啱關我咩事

算啦 睇開啲啦
但如果有sp group就真係小心啲

希望冇呀

咁又點？唔係gay gp就得啦

可能入左group但唔係成日睇呢

支持樓豬報GYM

入sp group就識到sp？
睇女唔得嘅？

另一半嘅電話就好似潘朵拉的寶盒咁

你條仔睇下J圖使唔使開PO

gay post

佢唔咸濕你先驚

Tg grp link

比人強姦左未呀

就快連av都唔比睇

Link呢？等我地睇下個group有幾咸濕

唔係叫雞谷算好

叫樓主小心啫
其實開埋房 都有可能只係想傾心事啦